求一個好耐以前既網絡甜故既名

好短 得幾篇 好似叫 xx樓的x層男廁
內容是咁的
有個男人失業好燥 想去廁所屙尿 點知入到去有條女話佢變態趕佢出去 點知佢出去見到係男廁 跟住唔忿氣 掛個清潔牌係門口 入去女女女左條女 姦完條女唔知做乜跟住佢又唔出聲

類似咁上下 有冇人睇過又知篇文叫咩名